# # # # # # # # # # # # # # #  
#   Auteur : Tohé Maurice   #  
# # # # # # # # # # # # # # #  

Activité Git & GitHub
 
Exercice pratique sur l'uutilisation de git et gitHub pour le versionning.

Création d'un d'un projet git avec avec différents fichier et commits adéquats. 
Dépôt dans un repository gitHub et créer pour l'exercice. 
